睇嚟連囝係時候要開返個sp台出嚟

俾班享受性愛嘅單身男女尋求快感
中間無任何錢銀來往 純粹係因為享受做愛而做愛
連囝唔應該阻礙啲精力旺盛嘅青少年尋找性愛嘅對象
要求連囝開個sp 讓連登成為第一個交配討論區

Sp台最大坐陣 五十肩 咩咩妹

G持！

你呢個post啲顏色咁鮮艷 好有嗰種睇av隔離嗰啲濕鳩廣告
簡單係同宣傳性病文化嘅主題相輝映

好似犯法？

扑嘢都犯法？你叫班精力旺盛嘅年青人點算

SP就同網上瘋傳一樣⋯

利申 係連登搵左成年都冇

當連囝專登開個sp台 就會有好多囝囝囡囡搵sp㗎啦

點少得2和b